---
title: "solebull - streamer PC gaming+dev"
menu: acceuil

links:

---

Salut les amis, c'est *Solebull*.
Je streamais quasi-quotidiennement du *CP* 
([(en) Competitive Programing](https://en.wikipedia.org/wiki/Competitive_programming)) 
 sur le site [CodinGame.com](htpps://codingame.com) par le biais de 
 *Clash of Code* publics et privés avec les viewers.

**Je ne stream plus depuis 2022**.

